A&B 我應該點選擇

A小姐，我同佢一齊既時候會好開心，我地既性格係好夾，但係我地既關係好似拍緊拖，又好似唔係拍緊拖咁。

B小姐，性格都好好，同佢一齊都係好開心，但係我係心入面始終都係比較中意A小姐，每當A小姐搵我既時候，我都係好仆街地唔理B小姐，所以我心入面有時都會覺得自己好仆街。😐😐

你自己都話你鐘意A小姐多啲啦 仲有咩要考慮

答案係b呀 b呀 b for boy呀

唔鐘意我咪講囉
咁我咪唔搵你囉
簡單d 啦，唔好再覆我，唔好再俾我約你出街囉

B既優點你無打過出來
根本就係鍾意A